你地聽歌個app，開咗邊啲自己整嘅playlist？

佢本身係跟專輯或者歌手去分
但有時啲歌會有啲散
好多人都會自己整啲playlist
大家又開咗邊啲playlist?

我自己嘅 廣東歌就有兩個
叱咤十大同四台冠軍
將攞過叱咤十大 同四台冠軍嘅放入去

外語嘅就有幾個自己鍾意嘅歌手嘅CD歌
因為我都有好多演唱會版
所以開咗個專for佢地啲CD version

你地呢

有張playlist專擺cover

乜文乜類型嘅歌都擺晒落同一個list

咁開嚟做乜 你個app冇得「全部播放」咩

關於前度的歌：

愛上你是我一生的錯
滾
垃圾
一事無成
幼稚完
⋯

剩係分中文同外語